# Aplikasi Ga Jauh

Aplikasi ini saya buat untuk mempermudah masyarakat sekitar dalam radius 5 km, agar bisa menemukan jasa atau barang yang di jajakan oleh masyarakat sekitar, dan penjual bisa mencari driver terdekat seperti itu garis besarnya

Aplikasi Ga Jauh di buat menggunakan PHP Native dan Mysql dengan berbasis PWA sehingga bisa berjalan di pc atau handphone sekaligus


Dibuat oleh ilyas.darmawan@gmail.com Agustus 2023
